[20/9] 馬會7間場外投注處明關閉

馬會表示考慮到最新情況，為確保顧客及員工的安全，部分場外投注處明日（21日）暫停服務或提早關閉，並會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。市民可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。

明日暫停服務的場外投注處為：屯門市廣場、元朗合益路、元朗泰衡街、北角電氣道、沙田好運中心、粉嶺名都及荃灣青山道；另元朗青山公路場外投注處將於明日下午6時關閉。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

聽日十八區都有破壞連儂牆行動喎，唔山鳩晒佢??

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

公佈左聽日恐襲既地區，大家睇路

對該區投注人士唔公平，要求馬會當日關閉所有投注站同停/取消當日所有馬波注項